美國眾議員Roger Williamson：感謝特朗普總統深刻地表示我們國家自豪與爭取自由和民主的香港人團結站在一起

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!] 全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務